今日我去飲茶 屌柒左個啊嬸

今日同啊哥2條友飲茶 我先到 坐住等

咁你知茶樓d臺就有d逼既 隔離張臺就有老人家 有2張輪椅咁啦 就擺左去近我張臺個邊

令到我張臺近佢地張臺既兩個位都坐唔到(一張凳攞走左，輪椅就放個個位，另一張入d既凳既後面又比佢放埋，拉唔開而且入去條路比d輪椅block住左)
咁我個邊仲有一個位既 但我就唔中意癡住坐既

咁我 啊嬸

:er。。唔好意思 哥個位有人左(指住張鄧)

: (仲有一兩句唔記得講乜柒) 我以為你兩個人啊嘛(語氣好西)

我即是扯火，屌你老母霸鳩住我張臺d鄧，好聲好氣同你講你咁既西態度?

即使企起身 大大聲屌柒佢

:我屌你老母 乜柒野態度啊你 你霸鳩埋過黎阻就住曬，好聲好氣同你講，你咁柒樣? 屌柒左佢幾分鐘， 佢一路係到駁緊我,但佢講乜我都無理到，最後茶樓d人幫我換左位坐

叻仔，係咪咪想聽嘅答案

Good ans

關我撚事咩，咪下下post上黎連登，低鳩質哂

咁樓上幾位覺得討論區，仲要吹水台，開咩post先正確

我估大約係‘我今日去飲茶 比個啊嬸屌完 但我唔敢出聲’之類

屌得好 通常呢d廢中廢老欺善怕惡

你唔想知 唔撚關你事
唔代表我或者其他人唔想知喎

啲幾十後唔見棺材唔流眼淚

唔係好明